一人一個心入面放唔低嘅人

我先，
3年前嘅一個冇一齊開始嘅女仔

同你相反3年前一齊咗3個月嘅女仔

無論過咗幾耐 身邊有個幾愛嘅人都好，都係放唔低心入面所謂嗰個人

上年一齊咗三個月嘅女仔

我五年喇……
仲係日日諗起佢

一個男性好朋友，大家有感覺時候，一個月前佢選擇避開我。我喊到今時今日，有冇人明白

自殺走左既ex

考dse個時令我feel到有少少戀愛感覺既男同學

唔係gay，唔明

你係同左佢表白定點，點解會咁

一個到刞最後冇一齋齊嘅人。好似一個演唱會，你去撲飛，等，食炒價，請咗假去睇。最後個演唱會取消咗。

爭少少地老天荒嘅人

兩年前識嘅… 一路都放唔低佢 近排先知佢都放唔低我
但已經做唔到啲咩 真係好心酸

冇一齊到既女仔

唔用言語, 用觀察力同感受力去交流既人

一齊過5年嘅EX，初戀。分開左1年，日日都諗起佢，好痴線。

完全明白嗰種感覺

9年前嘅初戀
我要初戀呀！

冇表白到 佢話自己要冷靜下 就係咁消失左 個刻心情好似失戀

暗戀過但又得唔到既人

上一個男朋友
我唯一真心對待嘅人

一齊咗3年嘅ex 分開咗4個月 佢完全變咗一個我唔識嘅人 已經換咗3條仔 本身份工俾人炒咗 早排撈緊啲濕鳩保險 企街派傳單 啲錢就拎嚟食煙飲酒隊草

3年前嘅一個冇一齊開始嘅女仔

Exactly
2016年嘅曖昧對象

2016年到依家 仲係未完全忘記到佢
好辛苦 就算有其他異性嘅出現 都無用....

3年前同佢分咗手既人

到而家都仲會憎佢
覺得呢個世界 人性 都好醜惡
但唔緊要 因為冇人有必要做好人
我學識 做啲咩都以自己開心行先
我諗以前嘅我 從來冇諗過變成咁
希望你會有報應 但可惜 呢個世界根本冇

皇后娘娘

最放唔低嘅就係最愛嘅ex 因為long d分手

一個要我做第三者既人
我知係唔值係唔抵
但我沉撚哂船

好冷淡既妳
關係變得好快既妳
提出分手既妳
因為新鮮感而放棄我既妳
我放唔低既妳
好想去挽回返既妳
曾經愛得火熱既妳

我個仔

最近識，但自己太怕羞無主動啲 人地又無點主動 就咁錯過左

兩年幾前分手既ex

後來的我們依然走著 只是不再並肩了...

一齊差唔多半年 分開4個月
依然日日掛住佢

一齊左4個月嘅ex 佢係我初戀
分開左半年到 我仲係好掛住佢
佢令我感受到被愛嘅感覺 好溫暖

6年前識既女仔，岩岩識果陣日日都會傾計一齊玩，之後失聯一排，又聯絡返好似以前咁

佢對我好重要好重要，我好驚進一步會冇左佢
時間慢慢過，佢對我都慢慢淡，開始只係搵我黎攝時間，呼之則來，揮之則去咁

最後我好唔甘心，同佢講左一直以黎自己既心意
最後都係各行各路，但係我仲放唔低

我EX

放唔低林生

4年前本來已經好close
但係因為我抑鬱而越行越遠

大家知道大家嘅心意但冇一齊
然後佢已經走咗好遠好遠嘅地方

一個我對佢唔住嘅ex

屌 我又係

巴打你沉咗幾耐？
我兩個月 已經沉到打撈隊都搵我唔到

大家係對方第三者
完全放低唔到

佢係小學同學個妹，呢排溫書一直見到佢，佢令我第一次有心動嘅感覺，我而家真係想追佢嗰陣,而已見唔番佢啦

我的女王

原本都以為一世
只怪自己明白得太遲
失去得太快

Ex

同佢散咗半年 而家好似仲單身緊

追番佢？

巴打 共勉之
你有無諗過追番佢？

半年前冇一齊到既你

有d撚樣 到你差唔多可以忘記佢既時候 佢又搵番你講兩句釣下你癮

我宜家都係呢個情況諗住放棄嗰陣又flirt下我

只可以講每個人心中一定有一個揮之不去既人，即使你無再鐘意佢，即使你同佢一齊過分開過大家都有新情人，偶然都會特登去望下佢近況，幻想下自己同佢會幸福

你唔係同女朋友拍咗七年拖嗰個人咩 原來有第三者㗎

一個一年前已經同我絕交 block咗我嘅人
到而家仲會諗起佢
想知一直以來其實有冇在乎過我

一個可能由始至終都得我自己覺得同佢有曖昧過既人

識咗四年
讀書嗰陣因為佢去咗外國讀書而斷聯一排
每年都好期待年尾佢返嚟

當每次想講岀口嗰陣 我冇勇氣去承擔個後果
每次佢返去讀書嗰陣 我個心就好似穿咗個大洞
然後就冇咗斷絡咁

十二月就係第三個年尾 你就快返嚟了
希望我可以做你女友 我知你有上連登
每次想拖你隻手 我都諗一陣 然後縮手

因為我太愛你 好驚我咁樣做 連fd都冇得做